吳志森 曾蔭權點解唔打國產疫苖？ 唔只大陸，原來澳門六十歲以上都冇得打，香港係咪搵長者做白老鼠？

20210309
吳志森
曾蔭權點解唔打國產疫苖？
唔只大陸，原來澳門六十歲以上都冇得打，香港係咪搵長者做白老鼠？

Ng Sam
247K subscribers

吳志森「森直口快」
邁向五週年！
samngx123@gmail.com

請注意：
郵局信箱停用
如有需要，請用電郵聯絡
samngx123@gmail.com

Patreon年費優惠計劃 92折 1年只收11個月會費
👉訂閱新收費平台
Patreon

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖 登記：
輸入優惠碼samngx
訂購2年計劃
可享有三二折優惠兼免費試用一個月

支持@森直口快：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉 無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

********************************************
感謝各位支持！

購買《頭條本色》海外郵購及本地書店
*************************************************
薈文網 網購次文化堂出版書籍
電郵：anyone@biznetvigator.com

海外網購

次文化堂
彌敦道612號，好望角大厦1009室（由西洋菜街百老滙戲院對面上）
電話：27805625

榆林書店
九龍旺角西洋菜南街59號三樓(旺角地鐵站D3出口)
電話：2388-8684
營業時間：星期一至日: 11:00-22:00

誠品書店 希慎廣場
銅鑼灣軒尼詩道500號8-10樓（希慎廣場）
營業時間 :11:00am-8:00pm
電話：34196789

係

因為香港厭尼班老而不阻住公屋既位置。。要加快輪候時間，唯有要犧牲佢地

比年青人試下打科興可能會好點